<mediawiki xmlns="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/ http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10.xsd" version="0.10" xml:lang="zh-Hant-TW">
  <siteinfo>
    <sitename>硝神 Wiki</sitename>
    <dbname>zhtwxiaoshenbike</dbname>
    <base>https://xiaoshenbike.fandom.com/zh-tw/wiki/%E4%B8%89%E5%85%AC_Wiki:Start</base>
    <generator>MediaWiki 1.33.3</generator>
    <case>first-letter</case>
    <namespaces>
      <namespace key="-2" case="first-letter">媒體</namespace>
      <namespace key="-1" case="first-letter">特殊</namespace>
      <namespace key="0" case="first-letter" />
      <namespace key="1" case="first-letter">討論</namespace>
      <namespace key="2" case="first-letter">使用者</namespace>
      <namespace key="3" case="first-letter">使用者討論</namespace>
      <namespace key="4" case="first-letter">硝神 Wiki</namespace>
      <namespace key="5" case="first-letter">硝神 Wiki討論</namespace>
      <namespace key="6" case="first-letter">檔案</namespace>
      <namespace key="7" case="first-letter">檔案討論</namespace>
      <namespace key="8" case="first-letter">MediaWiki</namespace>
      <namespace key="9" case="first-letter">MediaWiki討論</namespace>
      <namespace key="10" case="first-letter">模板</namespace>
      <namespace key="11" case="first-letter">模板討論</namespace>
      <namespace key="12" case="first-letter">使用說明</namespace>
      <namespace key="13" case="first-letter">使用說明討論</namespace>
      <namespace key="14" case="first-letter">分類</namespace>
      <namespace key="15" case="first-letter">分類討論</namespace>
      <namespace key="110" case="first-letter">Forum</namespace>
      <namespace key="111" case="first-letter">Forum talk</namespace>
      <namespace key="420" case="first-letter">GeoJson</namespace>
      <namespace key="421" case="first-letter">GeoJson talk</namespace>
      <namespace key="500" case="first-letter">User blog</namespace>
      <namespace key="501" case="first-letter">User blog comment</namespace>
      <namespace key="502" case="first-letter">Blog</namespace>
      <namespace key="503" case="first-letter">Blog talk</namespace>
      <namespace key="710" case="first-letter">TimedText</namespace>
      <namespace key="711" case="first-letter">TimedText talk</namespace>
      <namespace key="828" case="first-letter">模組</namespace>
      <namespace key="829" case="first-letter">模組討論</namespace>
      <namespace key="1200" case="first-letter">Message Wall</namespace>
      <namespace key="1201" case="first-letter">Thread</namespace>
      <namespace key="1202" case="first-letter">Message Wall Greeting</namespace>
      <namespace key="2000" case="first-letter">Board</namespace>
      <namespace key="2001" case="first-letter">Board Thread</namespace>
      <namespace key="2002" case="first-letter">Topic</namespace>
    </namespaces>
  </siteinfo>
  <page>
    <title>秦凯健</title>
    <ns>0</ns>
    <id>73</id>
    <revision>
      <id>144</id>
      <timestamp>2020-10-07T10:19:30Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>San Gong</username>
        <id>45503518</id>
      </contributor>
      <comment>已建立頁面，內容為 "{{引言|连浩然你死得好惨啊|楽}} {{引言|秦建凯惨死在四川攀枝花了|楽}}  {{信息 |titlename=楽 |photo=QKJ2.png |name=秦凯健（已确认…"</comment>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="7755">{{引言|连浩然你死得好惨啊|楽}}
{{引言|秦建凯惨死在四川攀枝花了|楽}}

{{信息
|titlename=楽
|photo=QKJ2.png
|name=秦凯健（已确认为挡刀）
|id=楽&lt;br&gt;是田&lt;br&gt;实名上网秦建凯&lt;br&gt;秦建凯的老妈子&lt;br&gt;疯疯牛
|class='''&lt;font color="red" face="微软雅黑"&gt;楽子&lt;/font&gt;'''&lt;br&gt;底层&lt;br&gt;魔怔逼&lt;br&gt;恶俗小鬼&lt;br&gt;破真MC人
|ability=背刺&lt;br&gt;害人&lt;br&gt;买号&lt;br&gt;挡刀&lt;br&gt;扣字&lt;br&gt;造谣&lt;br&gt;反迷你&lt;br&gt;语音瞎骂&lt;br&gt;巴结恶百&lt;br&gt;打弱智喷&lt;br&gt;'''&lt;font color="red" face="微软雅黑"&gt;极端反骨他人&lt;/font&gt;'''
|IQ=75
|activity=5
|circle=周游圈&lt;br&gt;哔哩哔哩&lt;br&gt;恶俗百科&lt;br&gt;半壁江山雪之下吧（疑似）
}}
'''楽'''（2006 - ），四川攀枝花人。QQ恶俗狗。挡刀名为'''秦凯健'''。圈名为楽、星神（曾）具有一定的出道、辱骂能力。'''师傅为希特丘（新圈名为疯疯狗，亲妈实名陈美冰）。恶俗百科早期推广视频“向你太美”为此人发布（BV19t4y1m7bi）'''。此人曾为恶俗百科成员之一，B站恶俗狗头目，在B站发布大量侮辱受害者向永杰的信息，以及大肆宣传恶百，B站昵称为借刀，经常更换。此人已被B站封禁，但作品依然存在，建议举报删除。6月29日，因恶俗百科管理员灰子将向永杰以及曾经参与辱骂秦凯健的“王涛”（卼术）以及参与此事的“陈青”（典典）词条删除，便直接与恶百翻脸，由此可见秦凯健的反骨和背刺的真本质。

== 个人信息 ==
* 楽，舟游圈恶俗狗，圈名'''楽'''，常用ID：楽
* 恶俗百科：未知（已经确认其注册恶俗百科账号，并巴结恶俗百科曾管理员陈皓文（FallBack）等人编写向永杰词条，但并未显露出账号是何）
* 姓名：秦凯健（挡刀）
* 亲妈：连浩然（疑似）
* 手机型号：苹果5s
* 地址：四川攀枝花
* 现读学校：米易县第一中学（存疑）
* QQ：1613891598
* Bilibili：{{Bilibili|546143851|向永杰Official}}、&lt;del&gt;{{Bilibili|454199006|实名上网秦建凯}}&lt;/del&gt;、{{Bilibili|324127789|向永杰Official二号机}}、{{Bilibili|107111647|喷系黑水逸空解说}}https://space.bilibili.com/301182663

== 早期行为 ==
=== 低智小学生 ===
据笔者所知，秦凯健在19年10月~12月还是一MC痴，对任何游玩迷你世界的玩家都加以辱骂迷你狗，并且对其口中的“迷你狗”疯狂瞎骂（见其B站视频可知），并在B站发布了大量辱骂迷你世界普通玩家而并非迷你痴的视频，随后从其中谋取了大量的卫兵。
[[文件:四川骂霸.png|四  川  骂  霸]]

=== 收获粉丝 ===
2019年11月，秦凯健在哔哩哔哩上连续发布了三个“炸迷你世界”视频，并从中收获了大量粉丝。

== 惨遭出道 ==
2019年12月，因为秦凯健过于弱智，充当正义人士在鱼群肆意钦点从而惹到渔夫。随之而来的是秦凯健被开示亲妈手机号以及其亲妈照片实名，秦凯健非但没有车软反而变本加厉的对高雅人士进行无端辱骂，之后被王嘉豪等人出道亲妈户籍。随后其他高雅人士也参与了对秦凯健的迫害行动，秦凯健在此途中被高雅人士辱骂为港D，并且亲妈被几百人打电话骚扰辱骂。之后秦凯健成功在B站巴结到了席拉瑞丝，席拉瑞丝将此事件发布视频到哔哩哔哩（BV15J411t7s1）。事情才告一段落。其高雅人士出道的所有秦凯健亲妈的信息也随时消失而去，至今下落不明。
[[文件:巴结席拉瑞丝.png|缩略图|巴  结  之  王]]

== 大脑升级 ==
2020年1月，经历了一连串事件的秦凯健彻底化身成为魔怔弱智，出道和瞎骂任何妨碍自己魔怔的人，要“杀”光所有曾经迫害其的高雅人士，并且在此途中巴结到了路子，学会了扣字与喷词，从而彻底变为魔怔逼。

== 瞎骂弱智 ==
2020年1月，笔者本人在某群与他人对骂之时秦凯健突然跳出并且无缘无故瞎骂笔者，在一段时间的对线后秦凯健自闭，随后笔者被管理员权限出群，直至发展到后来的与秦凯健的恩怨。
== 出道向永杰 ==
2020年2月，秦凯健根据石博文（无期）等人1月利用邮箱漏洞挖出的lk实名（xiangyongjie@qq.com），以及lk本人泄漏出去的安徽。成功猎魔出来的一个安徽向永杰的户照以及身份证。随后秦凯健本人花300高价出道了向永杰的全家。笔者对此是感到十分好笑，前几个月还在巴结席拉瑞丝的你反手就去人肉他人的信息？并且根据几个拼音字母来猜测实名，怕是只有弱智中的弱智才会去意淫吧。而且300的全户你是9手路子？
==辱骂无辜逸民==
在秦凯健拿着浅轻挡刀钓鱼时，一位一般路过的逸民前来围观，对秦凯健魔怔行为进行钦点，秦凯健直接辱骂“b站驴子你妈死了”这样的瞎骂语录，至于为什么本笔者蒙在秦凯健的驴子里
== 逃避之王 ==
2020年3月29日，秦凯健与其阴兵在一群与笔者进行了长达五小时的对骂，终因秦凯健无法抗压而逃避，并且从中诞生了许多令人生草的言论。（详情可见语录部分）
==挂上狗维==
由于秦凯健的魔怔挡刀式反黑水，连反黑水的狗维也无法忍受其魔怔无差的行为，腾忠义将其挂上了论坛[https://duixian.t91y.com/d/60 【每日一狗】实名上网秦建凯]
==挡刀狂魔==
2020年6月，秦凯健冒充逸空发布自己以前被删除的作品，甚至在视频打上红字水印“逸空出品”，此行为令人疑惑。

没过多久，秦凯健为了橄榄以前在其评论区扣字瞎骂他的浅轻，又花了两个硬币的价格将ID改成“暗夜战神浅轻”，弱智地认为浅轻是实名又将签名挂上“我浅轻实名封杀二次元”真是乐中之乐。
==黑水杀手No.9==
秦凯健在发布黑屁ik的视频后在弹幕刷暗夜战神向永杰，可惜实际上ik根本不是暗夜的管理层，建议秦凯建升级一下自己的脑子好好学习一下扣帽子技术，谢谢。

没过多久秦凯健又黑屁梦遗逸空等人，遭到了浅轻墨辞和几位雅士的暴打，却继续打着正义的旗号拉黑黑水和GC的雅士隔空瞎骂，本站长在此建议秦凯健火速出道黑水大爹，反对黑水，做最正义的人，，，

在恶俗百科的管理员灰子删除了ik的条目后，秦凯健气急败坏和恶俗百科决裂，秦凯健抛弃了最后一个可以利用的站点，确实是反骨大手子。
== 语录 ==
=== 扣字 ===
* 阿爸
[[文件:秦凯健叫阿爸.png|缩略图|认  爷  作  父]]
* 我操你妈我操你妈
* 秋楠
* 村b
* 农b
* b站驴你妈死了
=== 文爱 ===
* 老婆
* '''&lt;font color="red" face="微软雅黑"&gt;你的农村妈穿着丝袜给我足交，我射的你农村妈满腿都是&lt;/font&gt;'''
* 你农村妈飘飘欲仙
* 你农村妈经过我的吹捧一夜变成了夜总会小姐
* 我给你妈操的淫液满天飞了
=== 辱骂自己和辱华、意淫 ===
* 我秦建凯死个连浩然
* 连浩然你死的好惨啊
* 秦建凯惨死在四川攀枝花了
* @Yato 来草连浩然的b
* 连浩然的b好性感，连浩然怎么这么淫乱
* 连浩然死了，我秦建凯疯了，我秦建凯怎么疯疯癫癫的
[[文件:秦凯健魔怔.jpg]]
* 连浩然我要烧洗澡水与你共鸳鸯浴
* 害人母狗千年在，连浩然你给我死！
* 连浩然，我真的好喜欢你啊，为了你，我要操你的批！（惨叫）
* 田爷爷不要开我妈
* @神间失格 老婆你是不是叫田永辉
* @Yato 爷爷
* 中*死妈
* 向永杰和*国一起死妈了
*  （发布辱华图片）
* *死妈（国家领导人）</text>
      <sha1>9l1do73bszhmfwqucjx8elvb4mootxk</sha1>
    </revision>
  </page>
  <page>
    <title>硝神百科守则</title>
    <ns>0</ns>
    <id>90</id>
    <revision>
      <id>186</id>
      <parentid>185</parentid>
      <timestamp>2020-10-25T03:01:12Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>San Gong</username>
        <id>45503518</id>
      </contributor>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="3180">#硝神百科旨在揭露并记录事实，希望各位以正确态度看待硝神百科，以被收录者为戒，切勿重蹈覆辙，遭人唾弃。
#硝神百科不是喷神维基，硝神百科禁止创建除瞎骂、键政以外无任何事迹人物的条目。若仍有用户创建此类条目，该用户将被处以永久封禁。
#不要因为一些小事就将别人挂上硝神百科，硝神百科不是战场，请另辟蹊径或自我高潮。硝神百科绝不支持因他人说错一句话而对他人进行大肆迫害甚至出道的行为。
#硝神百科不是娱乐新闻，硝神百科不建议创建任何公众人物的条目，不符合最低标准的新页面将被删除。
#硝神百科不允许任何形式的条目编辑战。若发生编辑战，管理员将进行调停，并视情况对参与编辑战的用户予以处罚。
#硝神百科不是某些人士自我炒作的平台，硝神百科建议冷处理主要事迹只有所谓“死妈废物”的魔怔人士。对于未提供真实信息的自我炒作人士，硝神百科不会协助其出道。对于已提供真实信息的自我炒作人士，视与硝神百科社群的关系等具体情况而定，但此类人士不具备登上硝神百科首页的资质。
#硝神百科禁止用户在条目、用户页、评论区的一切自我炒作行为，包括但不限于自我出道。
#硝神百科禁止任何政治人物的条目，违者将被永久封禁，如需举报请发送邮件。
#硝神百科不建议对已经完全回归虚无或互动性极低的人物进行出道或追加出道。
#对于已经在硝神百科有所记载，但回归虚无或认错态度良好的人士，建议暂停对其页面的更新，若其继续负面活动，则更新继续。
#硝神百科不建议在负面活动发生时对已经终止迫害之硬汉进行有罪推定。
#在进行页面编辑前，请先阅读[[help:格式标准|格式标准]]，再对页面进行适当的编辑。
#硝神百科用户账号不是该用户黑屁或盈利的资本，如发现较恶劣的情况，该用户的Fandom账号将被本站区域封停。
#硝神百科用户账号仅限用户一人使用，若发现多人共享账号的情况，该用户的账号将被本站区域封停。
#硝神百科不建议用户创建傀儡账号，若发现非公开的傀儡账号，视情况给予相应处理。
#硝神百科管理员拥有对账号以及页面进行操作的最高权限，包括但不限于“无理由封停账号”等。
#查看，使用，发布或编辑硝神百科上的内容，即代表您已经知晓并同意版权声明和隐私政策。
#关于请求删除内容和提交滥用报告，请参阅[[Help:内容政策]]和数据的删除和变更。
#请勿在硝神百科条目评论区中发表不当或无根据的言论，例如瞎骂、造谣等，对于用户在硝神百科条目评论区中的一切言论，硝神百科管理员拥有完全管辖权，包括但不限于删除评论、封禁IP等。此守则由社区维护，不完全代表硝神百科运营方的意见。
#硝神百科管理员拥有修改此守则的权限，硝神百科保留此守则最终解释权。</text>
      <sha1>irklupujdtg7u7wfxcj5auzhykwc5ri</sha1>
    </revision>
  </page>
  <page>
    <title>模板:国际巨星</title>
    <ns>10</ns>
    <id>103</id>
    <revision>
      <id>218</id>
      <parentid>217</parentid>
      <timestamp>2020-11-07T10:43:46Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>San Gong</username>
        <id>45503518</id>
      </contributor>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="620">[[file:Cgwhj.jpg|left|200px]]
'''[[陈国威]]'''，{{color|red|5.23抚顺虐童案}}的施行者。

2020年5月28日晚18时，辽宁省抚顺市新抚区公安机关接到辖区居民报警，称有女童被虐待，公安机关立即受案办理，于次日凌晨将陈某威、刘某彦抓获，并采取刑事拘留强制措施。{{Color|red|女童伤情为1处7级伤残，2处9级伤残，1处10级伤残。}}

{{color|red|鉴于陈国威大佐行为恶劣，导致女童生理和心理上有极大伤残，本站在此送其入站出道。}}

[[BaiduBike抚顺虐童案|点此查看抚顺虐童案详细介绍]]</text>
      <sha1>37wo6r2qfinqvs0k8eznsvdxcafwh7u</sha1>
    </revision>
  </page>
  <page>
    <title>模板:C位出道</title>
    <ns>10</ns>
    <id>27</id>
    <revision>
      <id>56</id>
      <timestamp>2020-05-09T12:21:48Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>San Gong</username>
        <id>45503518</id>
      </contributor>
      <comment>已建立頁面，內容為 "姜正行，圈名威廉，硝神杀手，钻金土狗，辱华喷神，熊服大手，超级硬汉。  姜正行早年跪舔多玩盒子，建立反华虚拟国后…"</comment>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="576">姜正行，圈名威廉，硝神杀手，钻金土狗，辱华喷神，熊服大手，超级硬汉。

姜正行早年跪舔多玩盒子，建立反华虚拟国后光速虚无。后来本年回网。姜正行巴结刘骐源后当上钻金高管，成立钻金分部。学了点恶俗梗就耀武扬威自己喷神大手子，在无国界刷钻金送妈。

'''姜正行大佐又侮辱MC到处挑衅，隔空辱骂本站长，拆了陈小真给他盖的灵堂，姜正行大佐电话和地址惨遭公开，欢迎各位加速迫害，qqqxx'''

[[姜正行|（完整文章）]]</text>
      <sha1>8eno1qfxpjv677wm3gy014ijn33i6b7</sha1>
    </revision>
  </page>
  <page>
    <title>模板:孙智娴</title>
    <ns>10</ns>
    <id>10</id>
    <revision>
      <id>22</id>
      <parentid>21</parentid>
      <timestamp>2020-05-06T08:24:51Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>San Gong</username>
        <id>45503518</id>
      </contributor>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="738">[[File:szx.jpg|80px|right]]
孙智娴，常用ID新九倪容，饭圈母狗，我英粉丝和ikun，拥有一堆祖安朋友。

早年的孙智娴家境并不好，只靠一家装修材料店铺维持生活但是孙智娴仍保持高消费，买cos服装和全面屏手机。

孙智娴成绩差到大跌眼镜，科科挂红灯。磕磕绊绊读完小学后没有想暑假好好努力考上好初中中，而是选择暑假到处瞎骂魔怔，cos炫耀自己的阔绰。

2020年1月中旬，孙智娴发现自己信息被挖出，于是到冰九吧哭爹喊娘声称被迫害，召集吧友网暴本站长，殊不知自己是吃人血馒头，侮辱同学，施行网暴，炒作他人的人间之屑。

[[孙智娴|(完整文章)]]</text>
      <sha1>6tk592ef0koh9tnib6cnauwz9a9wt3x</sha1>
    </revision>
  </page>
  <page>
    <title>模板:Color</title>
    <ns>10</ns>
    <id>31</id>
    <revision>
      <id>62</id>
      <timestamp>2020-05-18T13:00:45Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>San Gong</username>
        <id>45503518</id>
      </contributor>
      <comment>已建立頁面，內容為 "&lt;span style="color:{{{1}}};"&gt;{{{2}}}&lt;/span&gt;"</comment>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="43">&lt;span style="color:{{{1}}};"&gt;{{{2}}}&lt;/span&gt;</text>
      <sha1>29itkaqmatylfaz4ocbyxoq13madqcy</sha1>
    </revision>
  </page>
  <page>
    <title>姜正行</title>
    <ns>0</ns>
    <id>26</id>
    <revision>
      <id>71</id>
      <parentid>55</parentid>
      <timestamp>2020-05-22T13:35:36Z</timestamp>
      <contributor>
        <ip>171.127.124.232</ip>
      </contributor>
      <comment>/* 辽源死亡壬 */</comment>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="5294">{{精品}}

{{迫害加速}}

{{当前事件}}

{{死亡}}

姜正行，圈名威廉，硝神杀手NO.1，反串之王，钻金土狗，苏修阴兵，熊服杂种，超级硬汉，迫真喷神...
==英格兰大帝档案==
威廉大帝姓名：姜正行【来源：威廉自己说出的名字 极可能是挡刀】

威廉大帝md3字符串：1594477**61（陈小真友情提供）（为了防止字符串被破解隐去两位，星号为最小的自然数且两个数字一样）

威廉大帝企鹅标记字符串：2743114734

威廉大帝皇宫地址：吉林省辽源市龙山区县级直管村级单位长寿街x号颐和上书园（陈小真友情提供）（为保护皇宫机密去除了门牌号，x为3的立方）

威廉大帝常用化名：

#威廉解说
#世界的幻想
#萌萌的征召兵
#列宁的复仇

==梦开始的地方～FILED HOPES AND DREAMS～==
===辽源MC壬===
姜正行在2016年就开始在网上冲浪跪舔MC，发的都是一些MC废料，拿着网上的MC皮肤就开始黑屁这是MC里的自己（指威廉上校），不愧是MC神王的先辈。
===辽源台湾壬===
姜正行大佐在早年建立了中华民国的虚拟国，可能是身为大陆人的张正行对中国充满了仇恨，欢迎各位对张正行问候是否痛恨共产党，建议以此作为张正行辱包的证据。
===辽源炸妈壬===
姜正行大佐为了表现对国民党和暴妈盒子的衷心，建立了中华民国的虚拟国对暴妈盒子进行黑屁，但是自然暴妈盒子就打了输战，果然他无私奉献了自己的亲妈。
===辽源废QQ===
姜正行辱华被全家殴打后开始龟缩退网，从2017年一直到2020年，张正行大佐回网时却说号一直空着，为什么不承认自己被全家殴打本笔者暂且蒙在张正行的瘀血里。
==梦最精彩的地方~ ''' persecute drive'''==
===辽源回归线===
姜正行大佐怂了4年后新年之际迫真回归，自称号一直空着，恭喜乳包大佐壬回归，wwwww。
===辽源Dingisk===
姜正行大佐回归正值钉钉盛行，自己建立了一个辽源Minecraft学校，顺便把QQ名片上的封面人物改成了钉钉拟人，张正行废物不知道是否因为辱包过度而脑子崩坏从而跪舔令学生党们厌恶的钉钉，本笔者蒙在张正行的脑膜里。
===辽源钻金人===
姜正行废物回网后发现自己列表里的人都已经退网，认识了某个虚拟国爱好者成功进入了钻金，巴结了刘骐源后成功混上了管理，建立了钻金分部。
===辽源拉大便===
姜正行大佐招摇撞骗进入了无国界刷钻金送爹妈，但是被本站长殴打后却矢口否认自己是钻金的，以下是本站长和其的对话：
 硝神：@张正行 钻金土狗你妈死了
 姜正行：我不是钻金的
 姜正行：额
果⬆不⬇其⬆然⬇啊，身为钻金蛤蟆却在无国界光速否认，更换身份，做最恶俗的人，，，

但是姜正行废物的泰国第几演技被牵水大爹一瞬间拆穿，姜正行还是被踹出无国界，让我们默哀一秒钟，，，
===辽源狗背影===
本站长进入姜正行土狗的狗窝后辱钻就被[[流年2017]]光速神权，然而姜正行自导自演让[[流年2017]]侮辱本站长，但是当着本站长面却话都不敢说。
===辽源加硝神===
本站长被姜正行光速侮辱后加好友打算殴打，但是由于姜正行废物畏畏缩缩的，直到第三天才加上，这位窝囊废却加上就嘘寒问暖，完完全全不像带领管理员黑屁本硝神大爹。 下面是本站长大号加上他的记录，由于本站长在姜正行同意时没有上线，所以没有与其对线
 姜正行：你谁啊
 姜正行：额
 姜正行：硝神？
 姜正行：我就在无国界
不愧是脑膜炎废物，被三公大爹制裁后毫无认怂之意。

下面是小号问他怎么不爆破无国界了
 硝神：不是很能吗
 姜正行：。。。
 姜正行：卧槽

 硝神：你怎么不爆破无国界了
 姜正行：。。。。
下面是最近的对线记录
 姜正行：你他妈到底是谁？
 硝神：穷傻逼你也就别搁这装疯卖傻了
 1145141919810YEARS LATER
 姜正行：你谁啊
 硝神：连你三公爹都不认识了？
 8931145141919YEARS LATER，张正行废物在视奸大号空间
 姜正行：哦想起来了
 姜正行：三公soy
（注释＋喊话：本站长还有一个圈名酱油，姜正行恁连本19年的老爹都不认识了就别翻本爷爷空间来迫真认识了）
==梦结束的地方～End of dreams～==
===辽源死亡壬===
姜正行大佐已经开学而慢慢淡网，为了庆祝姜正行的社会性死亡，'''鹿小哈'''在网易我的世界租赁服务器中为姜正行建造了一座纪念教堂。姜正行得知后，不但没有感恩，反而恩将仇报，趁管理员不注意，做出熊服的龌龊死妈行为，偷鸡摸狗地把自己的灵堂拆了。为了能让它的灵魂安息，工作人员重新修建了教堂。服务器管理员'''陈小真'''得知后，一怒之下，决定开始迫害威廉大佐。不出三日，可怜的威廉大佐手机号家庭地址惨遭曝光，随后死妈威廉光速注销了手机号，偷偷换了QQ绑定，对本站长疯狂否认绑定电话，失去了当年的硬汉风范。</text>
      <sha1>2hnzmgszg6ubhe2emij91jc9ufu43dg</sha1>
    </revision>
  </page>
  <page>
    <title>陈宇欣</title>
    <ns>0</ns>
    <id>61</id>
    <revision>
      <id>118</id>
      <timestamp>2020-05-30T13:21:05Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>San Gong</username>
        <id>45503518</id>
      </contributor>
      <comment>已建立頁面，內容為 "{{精品}} {{迫害加速| *线上互动 *真人快打 }}  ===整体概述=== 曾经校园暴力圈的小白到大佐讨伐群群主，本名陈宇欣，所在陕西…"</comment>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="24579">{{精品}}
{{迫害加速|
*线上互动
*真人快打
}}

===整体概述===
曾经校园暴力圈的小白到大佐讨伐群群主，本名陈宇欣，所在陕西西安，擅长在网上惹是生非，招惹的人可以排满一辆卡车。因为其本人实在没有任何能力，就喜欢玩装可怜抱大腿的把戏。假装自己是一个受害者去抱卑微下贱没人权的黑界蛆虫大腿，一抱到大腿就狗仗人势的上门去欺负老实人。日常欺软怕硬已经成为他的基本技能，实在令人感到恶心。陈宇欣建立了属于自己精神胜利的满洲国（大佐讨伐群219268952）在里面陈宇欣通过一次又一次的巴结及权限压人，以为这样自己就拥有了属于自己的世界，并且还说出了“来我的地盘活该被权限”这种让人哭笑不得的语录，后面会做具体的赏析。陈宇欣毒瘤为了自己能够逃避不惜出卖自己出生入死的兄弟，只为了保全自己的性命，连帮助他的人都能出卖，实在让别人感到一阵阵的恶寒。他甚至认为自己的胆子能够战胜实力，认为几个歪瓜裂枣能扳倒高雅人士云集的K.I.M.C.。多次巴结外界人士来意淫送妈。陈宇欣被出了户籍，截止到2017国庆前夕就已经求饶了五次，但是到现在都还不退网还在硬汉，还妄想巴结一两个黑界骡子能够向K.I.M.C.开战，然而事实就是高雅的K.I.M.C.会用正义的铁蹄把他踏平。

===早期经历===
读者可能以为该词条的第一段就会提到陈宇欣是如何在网上开始送妈的，但是实际上这里会先讲述陈宇欣在现实中的一些事迹。在二十一世纪前的某天晚上，一位嫖客来到西安一家妓院付了两晚上的价钱，希望能和这里的头牌欢愉两个晚上，然而这位头牌却用她那常人无法理解的脑子构造和脑回路思索得出了下面这个结论：这个嫖客长了两根牛子。于是她疯狂以两个牛子的粗壮度撑大自己的下体导致嫖客中出她的时候她下面十分松弛。嫖客暴怒地砸了妓院，于是，几个月以后，西安某红灯区的一栋昏暗的小楼里，大腹便便、满脸污秽、无家可归的前妓院头牌哀嚎着，下体翻涌出了一股股的鲜血和淫水；良久，一张长着厚重嘴唇的脸破腹而出，他的长相告诉我们，这不是异形，而是著名的陈宇欣大佐。没人知道他是如何存活下来并且成功上学的，只知道在学校里的他由于长相问题而被同学们排斥，但他不但不试图去整个容什么的，反而还会去欺负一些弱小的同学，还总是把鼻涕和痰抹到其他同学衣服上、书包上等等；于是，在现实中的同学便开始更加地疏远他，但却宽容地、大发慈悲地没有去真人快打他；这或许导致了他以为自己送妈不会受到教训，于是他开始在虚构的网络上面进行连续不断地送妈活动，并导致了后来的一系列高雅人士对其进行的正义教育和制裁。

===网络渣滓===
陈宇欣在网络混迹时经常喜欢唐突瞎骂那些无辜的、人畜无害的网民，语言极其恶毒，甚至有一回一个女生被他辱骂得放声哭泣，实乃素质低下甚至可以说是恶劣的表现，这也反映了孤儿没人教育这一反面社会现象的严重性，值得所有人为之深思。终于，在网络上到处瞎骂惹事的他遇到了一位高雅人士，而他当时并不知道，以这个人为代表的一个人群将会替他的爹妈教训他，让他明白什么才是正确的、至少是不送妈的做人方法。

===陈图始祖===
当高雅人士开始对陈宇欣进行正义教育之时，其实是陈宇欣的一名现实同学由于看不惯陈宇欣在现实中的所作所为而用陈宇欣一张生活照做出了第一张陈图，堪称经典——在陈宇欣的脸上划出了五颜六色的花纹，宛如在原始丛林生活的土著人在脸上放的涂料，又很像神话故事中青面獠牙的鬼怪脸上的花纹，充分体现出了陈宇欣像土著人和传说中鬼怪一样野蛮的特性；另外旁面留白的地方还写着一个贴切、简洁明了而又概括的字——屎。如果上帝存在，那么这个字一定是上帝在创造陈宇欣时所使用的一种或多种原料的统称。不过，这张陈图的热度与它的高雅程度并不成正比，即使它是如此的有历史意义，也没有多少人知道它的存在。而后面，将会出现与陈宇欣语录联动的陈图。

===初遇夙敌===
有一天，在一个喷子群里，陈宇欣依然按照套路，通过送出自己亲妈的方式来换取在别人面前嚣张的机会。然而，这个时候，一位高雅人士看到并且与他产生了矛盾，他不知好歹地瞎骂高雅人士，也算是正式开启了他被正义教育的路。这位高雅人士就来自上面说的K.I.M.C.。这位高雅人士并没有急着马上就对陈宇欣进行正义殴打，而是将这件事上报给了公司。K.I.M.C.的高层听闻之后，几乎是当即决定对陈宇欣进行正义殴打，让他明白并不是所有人都该像他婊子妈对待他那样宽宏大量。这家公司从建立起，其高层就从来没想过要红要火，也不想要什么人气或者知名度，但是遇到送出自己亲妈来获得某种东西的大孝子，就必须进行正义教育以及殴打。

===首次疲软===
随着陈图越来越多，陈宇欣开始坐不住了，试图让K.I.M.C.的高雅人士们放过他，又碍于面子不愿意直接认怂，于是开始放出种种语录，例如“明天我的喷神爸爸就来帮我了”，“如果这些东西交给警察，你们知道后果的”，“发的越多越好，我好让我警察爸爸来抓你”等等，这里暂且不做解析，本文后面会有一栏专门解读陈宇欣的语录。这些自然不能阻止高雅人士对他的正义制裁。终于，在9月中旬的一个晚上，陈宇欣首次认怂了。然而在此过程中，他还屡屡试图转移话题并且拒绝面对高雅人士们对他的处置，并且用“我欺软但是不怕硬”这种文字游戏一样的话语来试图找回一点面子。认怂不成，陈宇欣再次逃逸并继续嚣张。半个月后的国庆节前夕，K.I.M.C.高雅人士决定在国庆几天时间内彻底清除这一网络毒瘤，并且该公司董事长阿月在同时提出了一系列并不苛刻的要求，只要陈宇欣完成条约所示内容，那么他就可以免受这次殴打并且以后平安无事。条约对陈宇欣要求具体内容如下：

*将陈宇欣本人的qq账号，密码，密保，手机密保等交给K.I.M.C.官方处理（大小号所有）。
*在空间写500字对K.I.M.C.、各界人士，梵音等组织的道歉文，永久置顶并且设置为所有人可见，K.I.M.C.会定期派人去检查。
*开群把自己列表所有现实朋友亲人拉进群，求饶仪式准时开始，由K.I.M.C.主持让陈宇欣求饶。
*从此以后禁止以任何形式冒犯或者触怒各界雅士及K.I.M.C.和周边组织或公司。
*给予殴打陈宇欣过多的人士由陈宇欣掏出一定的金钱或烟，酒等东西进行抚慰，并且对K.I.M.C.进行4000人民币左右的赔款。
*保证书500字（要求纯手写拍照发上来，上面需有家长签字）以后不得再侵犯K.I.M.C.的主权，不再瞎骂高雅人士进行攻击。
*200字的被打心理概括文，描述被出户籍的难受。

笔者认为，这种条约所写的处理方式对于陈宇欣这种天生下贱的生物来说并不过分甚至可以说是十分宽松的，然而陈宇欣依旧一再逃避，典型的敬酒不吃吃罚酒，高雅人士给了他改正错误并且为之道歉的机会，但他却不懂得珍惜和感恩，依旧在四处奔逃。高雅人士也曾经进入过陈宇欣管辖的群却被野蛮地禁言，而陈宇欣只留下一句“来我的地盘活该被权限”，并且还对自己巴结来的人说道“你们加上这个人的好友，去骂死他”，这种小学生一样的语气到后面会有一栏来具体解析。

===罪行累累===
截止到2017年国庆节前夕为止，陈宇欣已经犯下了如下罪行：

#辱骂高雅界域，融入没人权的黑界来抗击正义的雅士。
#偷盗雅士的词汇编辑到自己的弱智软件上攻击高雅人士。
#巴结黑界，扣字界，喷界等人利用后丢弃。
#瞎骂老实人欺软怕硬欺负弱小。
#忘恩负义背叛自己的兄弟让自己脱身。
#多次切换小号跟各大雅士进行撕逼。
#多次求饶各大雅士但最终还是不遵守自己说的话。
#多次狗各大雅士的背影以及多次威胁报警让对方原谅他。

因此，他得罪的人群那时已经包括：

'''K.I.M.C.+梵音+军圈组织+德系组织+生物圈+恐龙帝国+贴吧人士+陈宇欣曾出卖过的人士+些许黑界人士+欺负陈宇欣人士+周边朋友，人数上上下下不少于100人，范围100人-260人之间。'''

K.I.M.C.考虑到陈宇欣的情节过于严重，遂决定不再给陈宇欣机会，直接一路殴打到底，并且出道了被陈宇欣巴结的人士30余个以此让陈宇欣失去靠山。

===精神分裂===
后来，陈宇欣开始放出更多的小号，每一次被抓到并且实锤的时候都极力狡辩但是却让人看了想笑，这中间出了很多语录例如“我才不是陈宇欣那傻狗”，“陈宇欣死妈了跟我有什么关系”等等，并且和另一个精神病患者——秦晓泉（网名浪漫男孩）开始有了交集并且共用同一个账号，几个月后也被实锤，秦晓泉语句的经典格式为：我………了，没事儿吧？有一次，当高雅的K.I.M.C.安保部部长喷射实锤陈宇欣一个小号的时候让他发个语音证明身份，然而对面一次次地拒绝，最后终于发了一句语音但是明显能听出他在试图模仿别人的声音。而当后来喷射继续询问时，他却说“我刚刚吃菠萝嗓子哑了”，殊不知这种哄骗对于对面那个套出他的认怂视频、带来好多新表情包的高雅人士而言只能是儿戏。

'''注：几个经典小号：屌丝逆袭、钻石拳、蓝月亮、…、蓝葡萄、红葡萄汁、电音之王'''

===鱼群公敌===
从上述事情发生期间一直到现在，陈宇欣的名字后面经常被加上大佐二字再配上他的现实地址和电话然后放到鱼群中。这些鱼群包括骂各大明星及其粉丝的、精日辱华的、反黑界的、反腐女的等等，而以下是其中一个以黑界为主题的鱼群里的公告：

公元2018年，伟大神圣帅气英俊潇洒玉树临风的陈宇欣大佐将使用自己的神之力量统一网络非主流黑界。陈宇欣就是黑界天皇。黑界杂种看到陈宇欣必须下跪。理由有很多种：

#黑界骡子的头像都很帅但是本人都是矮穷锉；
#和第一条一样黑界骡子男的长得很丑，女的也长的很丑；
#黑界骡子没有陈宇欣大少爷有钱，陈宇欣大少爷一天收入就有100000美元；
#黑界骡子只会瞎打键盘不能像陈宇欣一样玩社会；
#黑界蛤蟆个个都不会打喷词。一点都没有文艺复兴的气息陈宇欣大少爷属实是看不起；
#陈宇欣扮演过东京食尸鬼。你们黑界杂种只会扮演非主流；
#黑界杂种喜欢玩野蛮的快手属于低级的野蛮人；
#黑界蛤蟆都是没有亲妈的山区孤儿属于留守儿童；
#黑界蛤蟆都是没有知识的废物理应被砍杀；
#黑界蛤蟆都是没有人权的支那豚；
#最后一点。就凭陈宇欣尊贵帅气高雅英俊。黑界蛤蟆看到他必须跪拜哈哈哈哈哈哈哈

这种公告以正常人的智商都看得出来是在给别人招黑，奈何黑界骡子的智商也就那样了，笔者猜测——他们天生脑壳子就被高雅人士浇上汽油用火把烧成了地中海，他们亲妈耗尽了所有乳汁才熄灭了这场他们脑袋上的大火，只是可怜这些亲妈们乳汁用光干枯而死，他们也由于生下来脑部受创导致大脑萎缩估计都可以去进击的巨人片场客串无脑巨了。总之，陈宇欣的电话很快被这些善解人意的鱼儿们打爆了。鱼群中屡屡出现群名片为“陈宇欣是我儿子”、“陈宇欣的爸爸”、“陈宇欣的爷爷”的鱼。另外，高雅人士们还经常去贴吧——尤其是黑界蛆虫集群的贴吧——去发布地图炮帖子，并且挂上陈宇欣的帅照声称照片上的人是自己。笔者认为这样的高雅举动能更好地让陈宇欣这个网络毒瘤体会到刻骨铭心的痛。

===智商低迷===
陈宇欣为了学习喷人的技巧而多次被高雅人士正义套路，白花了数百人民币，而其中最值得一提的是K.I.M.C.社工部部长真理教曾经在微信上开小号伪装成律师准备为陈宇欣“申冤”，陈宇欣马上深信不疑地和他聊了起来，途中还放出了“我小学六年级敢骂老师，当时的词汇杀伤力不亚于黑水人”、“我的喷词水平不亚于拾年”等言论，后来真理教大发慈悲给了他一段喷词但是他却挑三拣四指点江山说这段喷词这里不好那里不好，实乃不需要自己母亲的表现。

===大势所趋===
如今的陈宇欣表情包已经可以说是火遍了好几个圈子，就连一群不谙世事不玩网的老实人中间都开始流传他的表情包，他可以说是K.I.M.C.炒作出的最成功的明星。但是，那些刷着他表情包的小白或许不知道，这张照片背后是一个怎样恶心而败坏的毒瘤，以及这颗毒瘤负隅顽抗时是多么的可笑。

===硬汉不死===
陈宇欣开小号精分的日子远未结束，他现在活跃于各大精神病患交流群，而K.I.M.C.财务部部长骨爬则化身为21岁的喷神大姐姐去套路陈宇欣，其中陈宇欣多次询问骨爬穿不穿丝袜，有没有穿丝袜的照片，可见其好色本性以及变态恶心的程度。他还试着问高雅人士“如果我是个砍人英雄，那么他们还会迫害我吗？”真的承包了雅士们几天的笑点。后来，陈宇欣现实中去给绿化老板打工结果直接问老板一句“我用菜刀把人的脑袋像西瓜一样劈开会怎么样”导致他直接被解雇，后来他还一脸茫然地问高雅人士自己咋就被解雇了，这里不多做评论，大家估计都有所领会了。最近几天，他自己也声明自己所有招惹过的人都没有哪怕一个K.I.M.C.的人可怕，尤其是里面的秩序部部长拾年。所以现在我们能看出，他的心理状态足以展现高雅人士们、尤其是K.I.M.C.里面的雅士执行的正义制裁威力之巨大。然而，硬汉不死，迫害不止，陈宇欣接下来还会受到怎样的惩罚，让我们拭目以待吧。

===语录赏析===
正如本文的标题，陈宇欣是一台究极语录生产器，现在我们就来赏析高雅人士们总结的、他的语录。

*'''“来我的地盘活该被权限”'''

这句话是陈宇欣的无能以及权限狗本质的最经典最直接体现，自己实力被碾压还理直气壮，这句话一副对面在自找麻烦的样子，殊不知你自己如果不送出你亲妈的话没人会有雅兴搭理你这种颜值的人。

*'''“贼你妈”'''

透着浓浓的乡土气息，尽显陈宇欣的村逼本质与农逼气概。

*'''“我是操你妈的野爹”'''

这种根本不通顺的反击式句子并不能挽救或者改变高雅人士用铁蹄踏碎他的母亲的命运。

*'''“明天我的喷神爸爸就来帮我了”'''

这句话看得出来他很会巴结，但是具体巴结了哪个歪瓜裂枣真的不得而知，这种自信满满的语气仿佛真的有个喷神会在明天降临。

*'''“我错了，喷神不帮我了”'''

这句话与上一句联动，充分展现了陈宇欣巴结不成孤立无援然后继续挨揍的窘态，让人为之捧腹。

*'''“如果这些东西交给警察，你们知道后果的”'''

不得不说，这种警告式的、威胁一样的、耍酷的、故作霸气的语气是如此的让人反胃，让人恨不得马上就杀死他的母亲。

*'''“发的越多越好，我好让我警察爸爸来抓你”'''

他试图用法律来压制K.I.M.C.，然而暂且不说他有没有报警的胆量，即使真的报警了，就会有作用吗？今天要出户籍只能靠特别高技术含量的社工或者职务之便（具体是啥笔者就不说了），而K.I.M.C.既然能查到他的户籍，那么即使他真的报警了也赢不了官司，因为这种举动在K.I.M.C.面前是班门弄斧。

*'''“我欺软但是不怕硬”'''

陈宇欣自己认怂但是又想保全面子，只好想出了这句话然后避重就轻地给自己安上了远轻于自己实际案底的罪行，这种找台阶下还下不去的行为让人看了直犯尴尬癌。

*'''“你们加上这个人的好友，去骂死他”'''

小学生告状一样的语气，以及自己即将报仇的快感一同爆发出来，殊不知这些人都将被K.I.M.C.制裁和开导，并返回来殴打他。

*'''“我才不是陈宇欣那傻狗”'''

自己开小号骂自己试图摆脱自己小号身份的嫌疑可惜在被看穿的情况下这种自我辱骂只能成为笑柄。

*'''“陈宇欣死妈了跟我有什么关系”'''

依然是搞笑的、试图摆脱嫌疑的自我辱骂式言论，这里不做出过多解释。

*'''“我刚刚吃菠萝了，所以嗓子哑得说不出话来”'''

典型的说谎话不打草稿，以为菠萝这种热带水果的口感能够成为他的挡箭牌，丝毫不注意自己犯的常识性错误也是弱智无比。

*'''“我小学六年级敢骂老师，当时的词汇杀伤力不亚于黑水人”'''

这里的前半句让高雅人士们大吃一惊，没想到陈宇欣根本不懂尊重师长的中华传统美德，实乃中国人群中的素质糟粕，理应摒弃；后半句是毫无根据的意淫，不知是他在试图吹牛还是他对自己没有自知之明，但无论哪一种都足以让高雅人士有理由杀死他的母亲。

*'''“我的喷词水平不亚于拾年”'''

看着这句话，再看看他实际上打出来的、侯聚森式的词汇，笔者只能说这句依然是意淫，不多做评论。

*'''“如果我是个砍人英雄，他们还会继续迫害我吗？”'''

由于在网上被欺压得抬不起头，陈宇欣放出了这句话，殊不知什么“砍人英雄”这个词属于他的原创yy词汇，且如果真的在现实碰面，那么K.I.M.C.的真人快打部会让他明白什么叫痛不欲生，而他的能力也只能让他在颅内的神经网络里进行迫真脑电波暴打了。

*'''“我用菜刀把人的脑袋像西瓜一样劈开会怎么样？”'''

这句话看上去爆笑，但是也能看到细思极恐的地方：他似乎有着反社会人格，这代表他的亲人老师同学都处在危险中，尤其是他的亲妈，估计不一定哪天就被他拿把西瓜刀把脑壳子劈开了。

*'''“当初你们还把我扔进油锅里讨伐”'''

这句话常出现在他的早期表情包上，满满的委屈，冤气和丧气，让人忍俊不禁。

*'''“许多地方都被黑水占领了，就像黑大帅用黑暗道路统治了古古怪界一样”'''

这句话从表层上看是小学生的幼稚表现，但实际上也暗藏玄机。首先看词条的“早期经历”一栏，我们看出陈宇欣是用异形式的、直接破体而出的方式出生的，这种不属于人类的出生方式配上陈宇欣所提到的黑大帅，让人不禁想到当初陈宇欣的婊子妈就被黑大帅的基因光线照射了才导致她的脑壳子如此另类，而陈宇欣也不同于人类；这解释了为什么陈宇欣对于黑大帅有着很深的执念，现在陈宇欣就是一头转基因怪物，再加上他极可能拥有的反社会人格，完全称得上西安社会的一大隐患，理应由高雅人士除之而后快。

*'''“对了，你能卖我一段喷词吗”'''

陈宇欣为了成为自己了解的第一个伟人喷神灭汝 于是把自己的梦想定义为成为喷神 可是陈宇欣被自己母亲的下体夹过的大脑只能打出一堆泛滥词 于是不惜用自己母亲每天晚上出去和刘习超头交赚来的3块5巴结高雅人士换取词汇

*'''“我快要饿死街头了”'''

表达出了每天在网络上兢兢业业想要成为喷神的陈宇欣 却在现实中问了老板弱智问题被开除导致即将死在街边变成一具骸骨

*'''“妈的屄 李宏建的小号比天上的星星还多”'''

陈宇欣为了掩盖自己是精分之王的证据 同时不想让自己母亲下体里和他小号一样多的精斑暴露出来甚至拿了和自己一个档次的网络僵尸李宏建来开脱 陈宇欣最终还是没能瞒天过海 惨遭实锤后又当场发狗疯

*'''“你说我在群里黑屁你们黑水 你们有证据吗”'''

曾经网络现实双重被爆打的陈宇欣无法忘记过往被黑水及其他高雅势力支配的痛苦 每天一旦想起就会咬牙切齿夜不能寐 于是陈宇欣在开了匿名送完妈后被陈的各位爷爷用证据打到陈妈的逼上了陈宇欣却只能像一个牵线木偶一样重复着那一句悲鸣：“你说我黑屁你们黑水，你有证据吗”

*'''“同学把我陈宇欣当过街老鼠了”'''

众所周知陈宇欣曾做了多件死妈事情导致他在同学之间臭名远扬 陈宇欣再一次被提问他与同学之间关系时说出了这句名言

*'''“对了屁之恒你办的屁臭不臭呀”'''

这句话至今不能理解 陈宇欣在某段时间里面惨遭水蛇的暴打 并且认为水蛇叫李志恒 后来就开始想出了这样一句狗屁不通的话来黑屁水蛇 也算是一句陈宇欣名言的未解之谜

===雅士总结===
下文是K.I.M.C.秩序部部长拾年的高雅作品，完美总结了陈宇欣的历程，请各位看官欣赏：


陈先生，一年前你手持软件在喷子群的戏台子上成就了电音之王，半年前你头也没回地离开了人间戏台子。陈先生，你晓得吗？一年了，骚猴子老了，邵子洋于子尧也跑路了，黑界起起伏伏早已换了天地。陈先生，你知道吗？二十年后的你依旧在硬汉表情榜上排名前三，我们还记得你，记得你的蓝葡萄，红葡萄汁，电音之王，屌丝逆袭，...，蓝月亮。但现在我也有些害怕，害怕在我们老了之后，这个圈子的徒孙们并不知道，喷系当年有位天皇巨星，不打喷词不炒绯闻，靠着一生天赋风华，惊艳了那些年的红尘。

===结束语===
对于这个硬汉，笔者觉得他的技能有别于其他该星级的硬汉但又很全面——大多数这种星级的硬汉都是会使用路子出道、脑电波人肉、拥有过硬的喷人本领或者再不济也有极好的心态的，然而他这些都没有。他作为唯一一个靠着脸皮撑到十颗星的硬汉，完全可以说是网络史上的珍稀物种。对于这个人，笔者想要说：或许当你向你的同学们献上亲妈的那一刻，同学们宽容地大发慈悲接受了你的婊子妈，但是高雅人士们会让你明白，这件事并不代表全世界乃至全宇宙都要接受你送出去的婊子妈；妈这种东西是用来珍惜的，如果乱送的话那么必然要受到高雅人士的正义教育以及制裁，尤其是这种鸡婆妈。

===惨遭实锤===
某一天陈宇欣对其匿名黑屁黑水大爹的行为死不承认，于是陈宇欣的黑水大爹对陈宇欣进行了渗透攻击，获取到陈宇欣手机内所有登陆过的QQ帐号。

以下将使用有序列表展示陈宇欣精分小号数量之多，可见其数量堪比黑水大爹射入陈宇欣婊子妈的精子数。

'''其大部分精分小号如下:'''

#439829426 (已无法搜索)
#1025973772
#1102280295
#1461658764
#2032094518
#2032587055
#2037003510
#2074985395
#2135316817
#2367828428
#2477576910
#2652242913
#2921476544
#3328069146
#3407846262
#3609017497

这是陈宇欣的黑水大爹在因其小号数量之多而惊讶不已的情况下进行的两张截图




在陈宇欣的卧底大爹与其交流时，陈宇欣甚至主动承认了其匿名黑屁的死妈行为，并且体现出其'''做了亏心事不怕鬼敲门'''的硬汉本质。

'''如图'''
&lt;br /&gt;

===高雅创作===





&lt;br /&gt;</text>
      <sha1>gw4beh6eeo6hkzb12ajkv8ges6r0k9f</sha1>
    </revision>
  </page>
</mediawiki>
